[和理非都要做]全民戴頭盔搭地鐵

地鐵咁危險 戴返個頭盔搭車都好合理姐

網上仲有好多人唔知係27定28號
係改左做27號光復

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用
（排序較新至舊 你會發現多得過份）

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

Push

推啊 好少人知

Thanks push

PUSH
係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

推

特登買個聽日戴

全民頭盔月